【幫推】0545 港大HKU 已有蟲出沒 要人

A C出口都有
好似有少量已入去

push

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Hku 極難守
Be water

推

Green object

推
屌 想搞hku

推
香港人加油！

救港大

革大人出黎！

已經入左去? 咁點守

Push

Exit A C都有green object

好似暫時單丁幾個入左 未攻

晨曦行動1113

遊地鐵河定番學好

睇下邊樣近同可行